TODO: fix formatting issues

{
    predictions=[
        Label(
            start=0, end=11, score=0.8, 
            text='Zdvořilý a spolehlivý prodejní pracovník', 
            label=<EntityType.jobtitle: 'JOBTITLE'>), 

        label(
            start=12, end=36, score=0.7, 
            text='Efektivně buduje loajalitu a dlouhodobé vztahy se zákazníky', 
            label=<EntityType.softSkill: 'SOFTSKILL'>),
        
        Label(
            start=37, end=50, score=0.6, 
            text='Prodejní cíle', 
            label=<EntityType.domainSpecificSkill: 'DOMAIN_SKILL'>), 

        label(
            start=51, end=66, score=0.7, 
            text='Vynikající komunikační dovednosti', 
            label=<EntityType.softSkill: 'SOFTSKILL'>),

        Label(
            start=67, end=78, score=0.6, 
            text='Spolehlivost', 
            label=<EntityType.personality_trait: 'PERSONALITY_TRAIT'>), 

        Label(
            start=79, end=94, score=0.7, 
            text='Školení a rozvoj zaměstnanců', 
        label=<EntityType.domainSpecificSkill: 'DOMAIN_SKILL'>
        ), 

        Label(start=95, end=113, score=0.6, 
        text='Vynikající organizační schopnosti', 
        label=<EntityType.softSkill: 'SOFTSKILL'>
        ), 

        Label(start=114, end=132, score=0.6, 
        text='Interpersonální schopnosti', 
        label=<EntityType.softSkill: 'SOFTSKILL'>
        ), 

        Label(start=133, end=147, score=0.6, 
        text='Iniciativa a řešení problémů', 
        label=<EntityType.softSkill: 'SOFTSKILL'>
        )
    ]
}